有冇人講下今時今日仲認真上連登咩心態

就好似走入小學同人傾世界大事咁